想請問下一般女仔係咪都會抗拒辦公室戀情

Just asking

個男嘅係型英帥靚正嘅
我唔信拒抗到

有拒抗念頭都係因為唔夠正

我公司後樓梯就時不時有幾對情侶係度偷情

唔敢係自己個層偷
唯有走上幾層
最印象深刻係後生囡但對方係肥矮中坑
愛是偉大

媾到好轉工，除非你想派花生
同事得閒無聊潤你地兩句
食飯同去廁所唔好係同一個地方是常識吧

低層樣衰港男 - 抗拒
高層靚仔洋腸 - 歡迎

各位既答案都好合理

一堆是非,閒言閒語

老版仔
文員仔